[陰謀論］點解開學時間不斷延期？

暑假就會縮短 抗爭就會少左一批
希望疫情完左運動會復甦！！！
手足好好照顧身體！
3萬thx！
光復香港！
時代革命！

運動淡左？淡你老母！

教育局有政治考慮
收皮啦，停學咪幾好

大家點睇？

光復香港！

時代革命！